[魔法]其實咒語 mali mali home 係點黎？

[魔法]其實咒語 mali mali home 係點黎？

Google 搵唔到

諗起唵嘛呢叭咪吽 (音om ma ni bai me hum)，唔知有冇關呢

好明顯係6字大明咒黎啦

咁 a bra ka da bra 呢？

abrakadabra定六字真言 邊個古老啲？

Abracadabra

Wiki 話第二世紀已經有

mali mali home唔知道係廣東話有，定係其他語言都有呢